[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日21:30 (6)

主持: 駱振偉、羅敏莊、趙學而
Band Leader: Joey Tang

我想佢請Robynn & Kendy

呢排好似冇新歌?
冇咩原因上去咁

拆夥喇佢地

想睇柏宇

我現時自己肯做飯

休息下姐 好似仲未講分開發展

悶極試自己可浪漫
嗰陣未知陳詠謙填詞咁廢
覺得好好聽 日日loop

呢首都唔係好掛

請KOLOR上去唱啦
仲有永續強尼

留名

幾時請軒仔

有冇人覺得四哥(Thor哥)唱歌好好聽？唱功唔錯，同埋模仿原唱都好似，但唱極都紅唔起，其實好戥佢唔抵。見佢youtube channel仲要得4百幾個subscribes，佢努力左咁多年應該值得比幾首歌佢發展下

又要宣傳阿Thor嘅youtube channel時間

如果有得pin就pin 支持下thor哥

我覺得冇得咁講 自己依家咁睇就覺得佢係加強版pakho
但放返係十年前上一代果班都未退
基哥Eason仲鬥緊 你點上位啊

啱啱睇新聞上咗

你講得啱，我冇考慮到佢出道個期仲係全盛時期，如果佢呢幾年先出道，相信機會會多d不過viutv依家比左個咁好既機會佢，希望佢努力有回報

有subscribe 佢，呢兩日出左一堆佢係chill club唱歌既片，真心唔錯

其實mimi真係唱得好好
佢地揀d歌都好好

yes琴晚唱alfred首歌，我以為聽緊原㘚

好正 又靚仔又穩
早幾集children song好聽過腎仔

其實羅敏莊好唱得
琴日和高山低谷好聽到
係佢個腔太老
不過唱高音嘅時候又比較唔明顯

而婆有追po

唔知而婆睇唔睇到
但睇到嘅話想講句 中意咗你好耐
兩次演唱會都有去睇

而婆我愛你呀!!!!!!!
好想再聽你唱終於可結束
前一排啱啱分手成日都loop住

HotCha又要扮FD啦

道友康淨係預告都4句走3句，尤其最後句舊記憶，仲話歌神，笑撚死

Error 上 Chill Club

我發覺屋企食飯時， load 住chill club 做background ,又幾唔錯～～

而婆！！！我知你有追po架
我細個好鍾意睇你做林玉露
mean精既鼻祖個image入晒骨
大個左搵返你D歌黎聽，真係好撚好聽
誰明浪子心同王傑個組合無人可以超越到
真心覺得個陣皆大歡喜無比歌你唱係勁可惜
而加仲有聽緊你出道D歌，同埋近幾年既 其實怕選擇/ 黃金花
最近仲特登搵返《救殭清道夫》黎睇你演出

Love u而婆
聽晚見

前年我有嚟睇㗎
本身坐後啲
點知喺pacific coffee fb抽中咗張前啲嘅飛

最愛謫仙記
其實我都好鐘意

我好鐘意睇你拍劇㗎
你拍嗰啲劇我大部份都有睇
綠豆 世界級

呢個禮拜嘅預告真係好難頂...蘇永康難聽到...聽親都想閂電視

同一首歌強尼唱得好聽好多

雖然今晚有蘇狗，不過我都會開藍viu畀佢計收視

最緊要係tvb收皮

認同
蘇狗唔去tvb唱去viutv唱

9:30見

埋位啦~

準備屌老母
聽廣告唱果幾句都已經頂唔順
上唔到

真係

係 又藍又難聽 想死

我都好鐘意佢嫁
都有佢既歌list

終於剃咗鬚

屌老母，今集會有好多廁所位

我有我愛你

聽住牙Thor先啦

Thor

Culb

lm

唔好Eason 唱控啦
比番d個人styling la

頭先太急去咗柯屎

無so 正好多

Jazz歌 蘇永康完勝

為咗睇Joey Tang

頭髮亂了

屌 你都睇到

再去過

推

去飲水

頭髮亂了，竟然唔鳩叫

去雪櫃睇下有咩飲

今日mimi好似好dd

真呀

睇Thor ig
原來佢都幾黃

靚仔晒

唱得ok喎

好難聽呀mimi

趙學而

學而

而婆

學而丫

落街買啦，10:30先番

Thor唱得真係好似eason

學而好好聽

係

係
靚聲

佢完全無個人特色

準備屌老母
仆街so 狗

想聽eason

黃劍文

又可以似比比鳥
又可以似eason

歌曲破壞者，出場！

道友
最記得佢跌咪碌柒張gif

出來了

永康道人

我覺得佢屌打比比鳥

嗚～～～～

真係唔知佢哋咁耐之前就識

屌有畫面

自己上去R撈柒撚到

去廁所洗手，唱埋洗手歌x2次

直頭去食埋飯都得

希望有日佢會有自己歌

那誰
芝see姑bi版

早排慈善節目先係tvb唱到一pat屎咁

道友康d歌好聽
但佢個人好撚黑人憎

你和那誰那天分手

麥兜嗰首？

Agger

mute左電視先

agger
游天恆喎

當初黑警再湧現

Mimi嗰隻又真係好聽，啱佢唱
呢個改編版都好正

哇終於請到一線歌手上黎

好難聽

可唔可以有鄭中基

好似有粗口版

咁都叫一線

肥撚到豬咁

想聽

好似係自薦

齊齊洗手捽捽下

一？邊撚到一，睇過

TVB 財務狀況嚴重倒退!

係咩

阿公好撚樣衰
咁多年都冇變

肥左

R撈

唔take 野，肥到豬西

三連星巴呢？
糊辣巴呢

好撚肥

收皮啦，一線護旗手丫

肥到冇下爬

不想獨自快樂好撚正
妙手1

好想

咁佢真係一線姐...

只要唔鳩叫，其實佢唱得好好

佢地係咪唔睇

幾日冇上連登

咁佢上黎Viutv 做乜

歌（唱得）難聽 人又醜

其實首不想獨自快樂幾好聽

但係

痾屎唔出樣，扮有感情

為屌而屌

【有人喜歡藍】「幫港出聲」「港人講地」撐蘇永康愛國 ：藝人敢言真係感動到哭

幾得意
以前好鍾意j Miss Chan Chan

可能因為蘇永豪

那誰 唱得麻麻喎

佢自己唔係好志在

叫強尼唱啦

那誰冇以前咁好聽
係咪老喇

污染個畫面

冇想像中咁差

佢唱歌個style係咁
其實咁樣先代表一個歌手認真唱緊

條友狀態唔得

正到痴線 呢首

支持主持
藍絲不了

全盛時期都係二線頭

道友康嗰條瀨屎褲好柒

失望

又曝露年齡系列

首歌本身都好聽

第二首ok啦
唔記得叫咩名

係 個live唔掂喎

屌 呢首又正

舊記憶

唔係掛 放係咩年代既一線???
姐係好似CD勤前2年仲出黎爭獎果隻一線???

仲唔拋咪

佢啲衫成日好7

唔望個mon ok

好冇感情

佢唔加咁多花臣就咁唱咪好

假使有人難忘記

原來係呢首
聽過但係唔記得咩名

不想獨自快樂

預告剪到好恐怖
而家咁聽就還好

尾場曲係咪 越問越傷心

跌咪

無期望過

歌係靚，人差呢

難聽左好多 以前把聲好清

都係

CD勤冇運啫
實力有一線嘅

人哋自稱潮人

觀眾得幾隻小貓，啲歌手應該都無乜癮，電視機觀眾見到都唔係幾爽

自己上去R撈咋嘛
扮咩呀屌你

佢覺得自己係潮流 ICON 架

兩個台都播唱歌 睇呢邊好睇好多

好似好過今晚睇李唱個陣
求跌mic gif

我呀媽都咁講

笑撚死
又提佢自己點r

假似使有日能忘記cut咗最正嗰段
抱歉心中所愛已很多...

首歌比着邊個，都唱得好聽啦
係佢好彩接到首歌啫

叫佢個仔睇TVB la

他又指目前主力陪兒子玩，訂了不少具教育用途的玩具，更因兒子想看到他與Joey Tang再度合作，主動詢問ViuTV請他上節目。

主動R上嚟

佢講嘢把聲爛到

又真 佢啲歌係好聽

我講行為姐
CD勤實有一線啦
道友唔會係囉

咁柒都攞出嚟講

不了

無意中望到隔離台預告 連何依婷都走出嚟唱歌

個邊係唱歌嚟架咩？

咁不如的士陳果隻啦

把聲好混淆
同佢個人一樣
一pat 屎

唔識欣賞

Who?
已經唔撚識CCTVB啲藝人

頂

真・港毒歌手

老喇，又唔高，樣又唔標青

隔離台cctvb兒童節目偽人一件

剛剛洗完碗
宜家先睇到

隔籬台成日唱粵曲咁嘅款
真係頂唔緊

另一邊見到個藍明同成班機場黑警唱就唔開胃

屌你依條畜牲咁撚愛國就咪撚係香港唱啦

落花滿天百葉窗

咁乖仔

已經無心做 留返畀老人家睇就啱 反正佢哋唔識轉台

笑咗
嗰邊係for廢老

940920

我對cctvb兒童節目係蔥蔥同埋好多個妹妹嘅厹馬

我媽話 仲50年？80年都嚟緊

越問越傷心
從不喜歡孤單一個
那誰
喜帖街

咁夜先食飯?

衰妹

㩒過去都費事，睇yeesa好過

懷疑廢老都頂唔順

吊個邊真係7到唔敢睇

成班都唔知係度跳乜

喉聲

2打6唱歌都算唱歌

唔撚係掛
無人到咁
幾時星夢請佢加盟？

我仲未食

來簡約地愛多80年 態度未曾改變

強尼仲唱得好聽啦屌

叔叔咁你好易肥
中年發福

你又啱喎

都唔明邊度有50年 50年經營完撚左好耐

咁夜
今日冇小新喎

唱到咁柒睇番96算

笑死冇辦法 鬼叫佢哋唔識轉台

強尼

學而一上台就開返聲

chill culb

冇睇好耐 其實隔離台嗰個依家播廢老歌佔幾多％

生不逢時

前期四大天王
之後 Eason 彈起

毒品康肥到成粒波咁

唔再播啦?

如果這是情

有潔癖
唔想其他人洗

學而把聲好靚

嚟我屋企幫手洗

播濕鳩moment 同紫頭閪個演唱會
下星期係雙龍出海
之後先播番小新

夜鬼訓到天黑先起身

支持佔中及批評警務處處長
2014年9月香港爆發佔領中環運動，蘇永康向中學生喊話稱希望用和平方式解決抗爭，更指時任警務處處長曾偉雄要負責。有傳因有關立場，蘇永康被中國大陸列為「嚴控類」，申請於大陸舉辦活動都不獲通過。

反港獨言論
2016年11月30日，蘇永康宣布太太馮翠珊懷孕6個月，稱不希望孩子像「梁天恆」（被認為是梁頌恆及梁天琦的混合「名字」）及游蕙禎，稱孩子可以反叛，但絕對不能分裂國家。言論雖然得到HKG報及港人講地等等建制派傳媒支持，但相關言論隨即惹來網民抨擊，梁頌恆用他所唱的歌曲《不想獨自快樂》並上載一碗由他母親煲的湯的相片反撃，又指「雖然我無吸毒，但令媽咪終日憂心忡忡，未能與她分擔家裡的重擔，實在心中有愧」，疑似諷刺蘇永康在2002年6月在台灣因吸毒而被捕，而需要在台灣接受勒戒11天。

黃變藍

考順仔
龍巴給你一個讚

真係唔知 睇都廢事 都唔知上去個啲咩人嚟

學而煙屎牙好勁

排隊
可以幫手洗埋廁所

啱啱諗可能有啲歌手見到蘇狗都會上嚟，跟住其他歌手都會上

So 9 就咁完啦，唔好再出場

但佢其實早過四大天王出道

個編曲怪怪地

等埋自己老母返嚟先食

Gchi 最中意有潔癖嘅人

洗一次用一枝洗潔精ok？

乖仔

隊band好正

有人喜歡藍

Jazz

仲有一首未唱

多謝龍巴

話時話送禮勤上唔上得嚟viu, 佢好似好耐冇上電視唱歌

Mimi
三連星 巴打召喚

我都係 晚晚都好夜食

有人喜歡「藍」

exactly

So 9 !

你嫌我老
哼

有人喜歡藍
藍是 藍絲

今晚爵士樂之夜

買1打比你又點話

校長接班人丫嘛
分分鐘係被人燈爆

有人喜歡藍
係咪唱比蘇永康聽

點解唔叫主唱唱

大大力鞭

呢度好多乖仔

屌
翻大陸歌廳唱啦
好難聽仆街mimi

而家搞到連個藍字都唔中意

唔知會唔會唱越吻越傷心

事實咋
但都可以幫手洗碗

北上咗好撚耐喎
不過佢上嘅話揀歌都有排揀

今日D歌舊D

港獨歌手

真係要開夠兩個鐘畀佢唱

但好聽

就係等你呢句

屌
唱jazz都可以大聲叫

排到上元朗

四大天王,送禮勤,老鼠安,chef lemon,Eason,基仔,幾時輪到阿公

換強尼入黎啦

但我好鍾意天藍色
依家比班仆街搞到睇見個藍字都唔開胃

好撚嘈
屌
唱歌唔9叫會死

大會堂演奏廳
情非首爾
偷偷摸摸
高妹

喂點解又係佢

條女乜水？

來夜方長呀

哇 黃丹儀唱歌架咩

話晒都係嘉賓

佢呢句講緊CD
但你都解釋左點解道友唔係一線

細路仔jerjer

來夜方長
玻璃樽
咁就廿年

黃丹儀好出名架喎

黃老左好多

推大會堂演奏廳 高妹
仲有飛花
天水圍城

佢都作過幾多歌架喎 好似

第一次聽黃丹儀唱歌

仆街 真係唔識

係囉

佢本身個樣係唔係咁？怪怪地

屌，佢搞爛曬首歌

黃丹儀
歡樂今宵 佢作曲
古巨基指家琴手黎

首歌都咁多年啦

好想請到陳潔儀

我諗so 9 需要一個氧氣筒

好撚正

佢啲歌真係好多都正
而且係唱得幾好嘅

黃丹儀後生好撚索

吊爭啲以為你係印度佬

真係So9sad

唔記得咗佢上支那唱，同佢拍檔個後生歌手係幾勁

作好多歌

情非首爾好正

聽完偷偷摸摸要聽埋吻別的位置
順手接埋罪人

蘇係咪唔夠氣

佢上過啦

吻別的位置要接三千零一夜

90,00年代 佢都作左好多首歌 你一定聽過

屌爆你唔識

帶住個面具上黎唱啦

supper moment

之前有個故將樂壇寫成武俠故
淨係呢咋都夠哂勁

會呀 預告有

有冇人11:00會睇

小弟唔識野

哇，楊千嬅幾時同sunny moment 一齊

11點有濕9moment

Pishhh

不嬲個樣係 咁
近睇皮膚好差

我中意黃色 我之前好中意pooh
而家覺得pooh好似習大大 好黑人憎

後生果時唔差

好過份對老母巴有啲啲失望

今晚11點

睇完Chill Club再睇埋護旗手+濕鳩

想聽深深深 近年少唱左

我見識少

嬅嬸X SP

不了
最撚憎楊千嬅

當年同joey唱罪人x一拍兩散好正

黃丹兒換mimi 得唔得

條友宜家應該唱厭咗啲金曲

幾時請校長
請埋PK鄧
呢度應該會暴動

請埋巫啟賢
心酸的情歌
太傻

19 不了

有 成日係moov熱門榜loop到個幾首 終於有live睇
雖然19moment奶共

咪就係

係度扮細

消費革命
消費夢想
北上搵人仔，夢想？

佢唱歌真係
但佢真係攞到好多正歌

想睇

後生幾靚wor

呢首啱佢唱

自己洗廁所啦你

陳潔儀喎
唔係miss chan chan

屌 好似完全唔同樣嘅

紫頭閪

唔得

可惜我是水瓶座
少女的祈禱

Moov好多Live都幾正
諗緊好唔好係Kkbox>moov

joey tang

又老鼠

又許志安

thor 咩料

我都好細架炸但我識

屌聽楊千嬅唱 幸福之歌

勁正！！！

Rock版

Joey gor

今日冇ar pam

又老鼠安

諗住沖涼

夕爺真係好錫佢

Rock version

咁又唔好
我排第2個 你幫糊辣巴洗完到我啦

自膠唔好意思

我都都好憎楊千嬅

罪人好高質
呢排係咁loop

我的天~~~

回憶啊

佢個frd

人瑞不了

2首溝埋冇違和感

影視台台柱

Joey Tang

呢個版本幾正

我第3

Joey 終於solo，唔使合唱

加你80分

其實我覺得佢唱歌唔太差喎
係有時唔夠氣咁啫

旅巫22:30播

佢把聲好靚
聽落唔似呢個年紀

佢好個演唱會幾正

以為阿Thor會一齊唱

幾時認真請老鼠安上嚟
隔咗成年佢應該搵返自己啦掛

咁夜沖

我頂盡係卡通片台台柱
影視台台柱唔敢當

夕爺果陣黃金年代 寫比一線既首首都正

邊有人敢請....
邊個請邊個死

仲係覺得佢就嚟會出現，上chill club
冇理由joey哥係咁唱佢啲歌

武則天～今天只有一個

犯罪天團 Big 4
吸毒、偷食、醉駕

唔覺，唔係點解集集唱

有keep

杜德偉應該係俾人翻唱D歌最多既歌手

依邊好睇D, 正常D. 頭先隔離台搵呂珊唱猛龍特警隊

假如讓我說下去
自由行
練金術
稀客
笑中有淚。。。

dicky大鬧天宮

瘋狂唱爛泥

真呀
張敬軒 eason 唱到紅
佢同wyman都算平分天下

宜家有潔癖到爆完一次石就大洗馬桶全刷一次
人都癲

牙科死忠

原來暫時共你沒緣份

依家出埋16bit 6月公開埋24bit
我覺得都轉得過 誠仔

但我覺得界面就真係麻麻地 同埋ipad都係用電話size

訂左一打洗潔精啦

就黎比Joey gor唱哂佢D歌了

黎曉暘

DICKY表示:

黎曉陽
阿茲與海默

牙G

吸毒、偷食、醉駕、光頭

有冇hey mary

黎曉陽好耐冇蒲過頭

始終覺得Kkbox D歌齊D

黎曉陽咁黃

你4X?

光頭都係罪

joey tang好正
要上viu app重睇多幾次

藍絲老坑加暗星卡拉ok
Target group跟本唔同

好事嚟
幾時嚟我度幫手

之前用過下
除咗界面麻麻
啲歌都唔太齊

冇耶燃

Viutv即死

暫時幾穩

連蘇永康都可以翻生
點解許志安唔得

咪燈...
轉個頭就出黎

又無4字

乖仔幫媽媽洗埋廁所
錫晒你

如果講廣東話係既 計埋國語夕爺屌打了

排第尾啦你

真係好撚正

佢件外套好似睡袍
襯返首歌好舒服

咁勁嘅

呢首真係好聽

2字尾？

係
台灣山步行上星期完咗

3字頭叔叔呀

支那moov 自己諗啦

好老實 純電結他差咁啲

咪係
吸毒犯法啫 偷食唔會坐監㗎嘛

我又覺得唔會即死
反而可能會好多人睇

feel到下part就教會撚歌

咁殘忍
明明留咗名

通常係Joey Tang + 新歌 + 黃劍文

三月嗰時係咁loop 呢首係正野

仲睇黑妹 呂珊？

全中

第一次見真人

呢首歌好好聽呀

來年先會變得更合襯

牙陽首歌又幾舒服

moov係pccw架喎
joox先係騰信

支那唔係joox咩

出啦

黃劍文時間

屌 邊個巴打又燈

屌，走唔甩
耶燃

mute得

好chill

Toilet break

立即到

屌 又係耶撚

真？爭好多？

屌你老母,一有人燈耶撚就出..

廁所位

二胡？？

咁我就可以排第2

又黎一星期一次既廁所位

燈完就出

屋企人睇, 我自己睇youtube, 頂唔順真係要轉台

耶燃不如唱福音歌比so 9聽
淨化佢心靈

我都覺 同埋佢個app 好Lag

jm9

得電台狂loop其他地方無聽過咁濟

尋找消失的過去

廣東歌應該差唔多 但計埋國語/架仔一定係KKbox了

又尋找消失的過去
唱幾多次啊屌

二胡好似想走音咁

驚

二胡版

Yes

嗰陣係咪綠豆主題曲
聽咗好撚多次

又燈

要睇下你聽咩歌多
我覺得廣東歌都算齊既

下集
尋找消失的過去(極度後悔版)

yes

咩環節黎？請d busking team上台？

唔好打尖

二胡就頂唔順，要出軌

係片尾

咁真係幾叔叔

屌 笑死

去飲水先

屌出聲

每集都要LOOP一次

睇你呢句我忍笑忍到好辛苦

呢首係邊套劇既歌？

因為我聽英文歌都唔少
所以就唔太啱我

屌 唱番正常版唔撚得架咩屌
呢個編曲好撚難聽呀大佬

以前好興呢D 唱高一個key一個版本

首歌ok啦

有冇人有聽莫文蔚新歌 呼吸有害？ 好正

家燕媽媽好似話請成龍走數

我們的 好聽D
呢首有D普通

唔會睇

叫連星巴打踢走你

下星期就有另一個VERSION
你同佢定

綠豆 片尾曲

你望埋二胡仔個陶醉樣

食屎啦
聽撚到厭啦大佬

以前好鐘意佢 但佢奶共
明明又係做到台灣天后級 唔明點解要奶

發覺次次黃生環節啲編曲都係怪怪地

我柒咗sorry巴打

笑死

幾好聽

我都係由呢首開始識佢

仆街

想問咩事

not bad 啦，唱返自己歌係唔同啲

佢把聲幾靚，略嫌哭腔多咗d

踏上搵林奠旅途, 我要搵佢影佢POST 上微博!

有位巴打問係咪冇耶撚
一講完 即出

算係咁
好過聽d肥師奶唱啦

係囉 我都唔明 啲台灣朋友個個都幾中意佢
成日問我佢係香港紅唔紅

佢太多哭腔
但其實把聲係ok

尋找消失的過去 正

原來糊辣巴係韓國Oppa嚟

唔敢睇

通常一集入面有part係耶撚style歌
以為今集有得避 點知有巴打提起 又燈

940920都賣得幾密

Sofiee 世界第一

真呀
韓國生活樓主

哭腔試下唱你有心

廣告

緊係唔係啦

支那脆辣雞

呢首好似仲係咩飛虎主題曲
以前好鐘意聽佢台灣演唱會live版本既Medley
好撚正

下次試下唔好提

被困香港了

賣緊hotel de loona 廣告

飛花

Yes係飛花

飛花
就講就有

即刻有克勤歌

凌晨同寂寞....

推到克勤上viu

三星巴

正

竟然係mimi唱

都係老餅歌啱佢

仲以為牙科

我一講就中
如果唔係羅敏莊就更好

好過so 9

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

真 佢呢啲腔唱好啱

我都以為係

今集牙科咁少嘅

韓國生活po樓主
港仔去到係咪食到好多妹豬

ff下而婆唱。。。

好老土呀

老鼠安就快唱曬啦
冇貨賣

覺得牙科唱會好啲
佢可以chok個克勤腔出嚟

原來呢首歌已經廿年

Sunny

係
我覺得幾好聽

真

唔知點解2000年啲歌咁有記憶

明明個時好細個

我成日都唱錯咗做「綿綿頭上飛巴」

啲高音會薄到癲

成日聽

羅敏莊唱歌好似一部80年代唱歌機器，就算係一個89十年代既歌手，雖然係舊腔，但都會好有個人風格，但佢真係無

佢扮人哋唱腔幾似

佢要唱呢啲先得 新歌

阿牛！

阿牛

痴線克勤個腔都唔夠佢舊

有冇人本身有聽埋鐵樹蘭

啱啱去飲

牙科唔適合呢隻歌

婚禮神歌

我都覺！

又唱eason

牙牛-牙科

又Eason 控

果時係香港樂壇最輝煌時期

阿牛又差唔多廿年？？？

即係叫陳慧嫻出來唱歌他的腔調一定也是80年代，但你不會覺得過時很有個人風格

無謂嘥咗首歌

hifi歌手嘅特色就係無特色

又eason上身唱阿牛

佢又撚原唱把聲啦

咁閣下千祈唔好轉台，隔離嗰啲應該係史前歌
咁當年金曲榜係咁架喇

有冇巴打真係上台唱過

搶新娘

呢隻歌好難唱
唱「如今我求不到，我命運裡...」果句

有啦 2000年頭

老母巴去 一日食足3餐啦

凡人對抗命運

勁似

我都係

唔係喎，冇人係佢唱腔
即係有個人風格喎

阿牛加live band成件事好歡樂

其實佢個腔好現代
完全唔似佢嗰個年代啲歌手

痴線 明明我覺得最多得十年

好似Eason唱法

2005

都唔知點聽返佢D歌

一句到尾正

屌 捨難取易

勁似布志綸

一句到尾

圍繞身邊已六百天都有

90後既你,全部都老了...

學而出黎啦

Thor算係咁 阿牛都幾難唱

係 睇番啲歌 唔知點解全部識唱 明明個時先小學P1,2

關心妍d歌唔明點解全部都識唱 joey個啲都係

咁你係咪當啲妹豬係譚仔咁任食

佢本身係唱歌差啲感情啫

準備越吻越傷心（拉牛上樹版）

支那春- 一句到尾

嘩而婆唱一句到尾 幾有味道

你都好細個咩？

政協首歌都18年歴史

而婆唱得好好呀

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎

真。。。 首首都係好歌 百花齊放

相依為命

政協啲歌好似真係要唱得差把聲夠沙先好聽

我覺得個Key有啲低。。。

點解成日唱eason....
佢聽歌好似好窄
eason,老鼠,許庭鏗。。。。。

阿公好似一開始出過後就冇左影嘅

好似唱最佳位置唱法咁

陳小春d歌好易唱

冇啦
聽下逆流同及時雨好過

唔好再講

係啊
繼8090年代之後另一高峰

我都係上YouTube聽強尼版算

mimi 唱呢首會唔會好d？？

因為似Eason

獻世 易唱

一句到尾個key改得太低,好悶

通常三個主持唱完嘉賓會出返嚟唱

唉吊

強尼版一日要聽幾次

強尼世界第一

呢度係三連星巴最老

黎啦

強尼呢

個 key 太低
有d 辛苦

呢個前奏，一出就勁有Feel

越吻越傷心出嚟了

真係唱越問越傷心

你估啱咗

準備睇佢走音

1998年

迪積洛保積巴係車迷？

眼淚還是留給天撫慰

致敬強尼？

女唱好難唱到原本陣mk味

強尼準備屌打毒品康

改完後而婆好似屈住屈住，無乜特色

想聽相依為命

98年嫁，22年

屌 強尼好聽好多

最紅依隻啦

曾經有人去飲個時唱呢首

越聽越傷心

還我強尼

有少少衝

強尼正d

我都想

強尼好一百倍

2x姐 60先中年啊

首本名曲點會唔唱

即使身邊世事再毫無道理

真係嫁?

一出聲就輸俾強尼

點解唱自己嘅歌都無氣咁

阿公依幾年唱歌求鳩其到

成日都快咗

強尼屌打

咪玩啦 真心蘇永康屌打強尼，強尼一聽就知係唔識唱歌，但叫做唱到

越唱越傷心

明明知道衷心一吻 會有更深厚質感

唔好再Bin佢啦
Bin到佢再去番洗碗 Mimi唱歌都唔追擊了

佢唱得好似好辛苦

Sure

冇波睇

呢首真係世界級

佢d面部表情

阿公真的老了

頂 你都我一樣 我今日先聽完

諗起佢以前吸毒

重溫強尼

強尼屌打原唱

好難聽
強尼幾時再唱歌

強尼完勝

屌打咗

強尼禁屌毒品康禁屌到

已經即刻睇緊

越吻越傷
⬇️
⬇️
⬇️
心～～～

啱啱個下chok 咗下好柒

真心 拉得少過當年喎

唔會啦
佢一定會忍唔住鞭

唉頂 曾經幾鍾意19 moment 去過演唱會
點知奶共

屙屎唔出嘅樣

日日都聽

佢d尾音拉長好造作

車迷揮手
無波睇 聽住歌先

專登上嚟挑強尼老老實實，強尼把聲真係靚d

點會唔唱

強尼唱完先到佢
個對比好強烈

佢改個曲風
好怪

我都係，啲毛巾拎黎抹地

真
全能過山狗-強尼

好彩我係00後

強尼真係好聽D
道友唱到好似交功課咁

佢之前拋咪執唔到柒完之後好似冇再拋過咪

好撚難聴喎

最尾

做乜唔拋咪

屌
強尼好波

係

啲歌詞真係世界級 好撚正 求婚最啱

有無片睇返

題外話 當年簽完車踢過幾多場

gigi

好撚肥，佢塊面

Gigi

cls..... gigi

西班牙老母

終於到梁詠琪

下集Gigi

So 9 去講波
強尼去唱歌

大家發揮應該會更好

西班牙人妻

嘩，梁泳琪

嘩，西班牙老公

Today
以前成日唱

西班牙藉老公

仲有aga

AGA

嘩梁詠琪呀仲有aga

下集好強

仲有Aga

伊健

連交功課都唔合格

西班牙老公

Gigi細個覺得佢好靚

西班牙老母有觀眾既？

係Gigi
仲有AGA

西班牙老公個老婆

Gigi aga

不必挑選我們成大器

懶型
拉長尾音
唱個陣d面部表情

AGGGGGGGGGGGGA
GIGI

好耐之前錄

呢兩條友唱歌真難聽

真心

AGAAAAA

viutv考慮吓請埋佢吖

以為出Jude果集

應該早錄左未播姐

唱到完全無感情了

終於等到

嘩！！！
見到Gigi已經嘩，見到Aga再嘩
今次係真一線了

洗完碗未？

仿佛天和地在挑選我跟你
如像我亦重遇了生死

1月中錄影

幾時有rubberband

點解又係aga?

gigi有觀眾 唔使限聚咩

Gigi
don't miss next week

好耐之前錄啦
1月錄啦

Cuz you are my superman
It’s 3am in the morning baby don’t you ask me why

幾廿歲仲做埋老母
已經keep得算好好

好快架炸

點解隔咁耐

有jude? 唱零分？

咁踩人台

我會錄起佢呀

屌

00後係會聽咩歌成長

1月尾錄影

西班牙老公+西班牙混血

想聽 灰姑娘

應該就佢就嚟出新歌或者新碟

柏宇係咪錄咗？

Gg預告嗰個位已經走音

奪麵真係西班牙老母人生污點

中學都唱
last day

小學有唱
音樂堂必學+ 紅日

尋尋找找為何都找不到

上星期去咗錄

我們一起學貓叫掛

賣點黎

出面唱佢cover無乜邊個會差個原唱

佢早排Ig po番啲後生相幾靚

紅日 會同同學鬥記歌詞

呢首叫快少少嘅歌 同埋可能佢唱到興起跟住就

gigi 好似第一次上viutv

我不是偉人
呢首我最鍾意
最近成日loop

佢不嬲都唔係sell 唱功

在最好時刻分離

係靚，但次次見到佢都諗起空姐單嘢

不要流眼淚

可唔可以搵伊健唱高妹

晚吹星期一有咩新野睇？

零分其實幾好聽

下,又錄?
JUDE唔係出過喇咩

take me home baby take me home

快啲下星期

只限Shiga版

灰姑娘

呢個節目其實就算有啱睇嘅歌手上去都會好唔夠喉
唱得嗰三四首就完

應該都要分00後前同後
前嘅應該同90後差唔多

友情歲月
風雲
發現
動地驚天愛戀過
極速
天煞孤星

係
講真佢做返幕後作歌俾人啦
個樣太唔得唱歌又唔得

好似睇完AV又唔比佢射咁..

但好多00都有聽Cantonpop

屌咩

廣東歌

強尼搭娟姐
飲酒

同楊千嬅一樣

我聽完shiga唱都唔係咁驚豔姐

喵喵喵喵喵

You always fall in love with two at a time

老師仲會彈得愈嚟愈快 鬥快唱

聽歌呢d好主觀 我就覺得Jude好聽d

伊健上去可以唱兩個鐘

海草海草海草 隨風飄搖

喊L左

練習定瀨共Moment

貓你老母冚家拎

遲啲係咪有咪你老母上嚟 唱太陽蛋ok?

咩黎 完全未聽過

咁有心事呀

準備11點睇楊千嬅同19

個時eric kwok作左好多好岩佢形象既好歌
有D side track都好好聽

咩黎
我以為KPOP多

最慘得60分鐘
主持又要唱
嘉賓又要唱
joey哥又要唱
黃劍文又要唱
新歌又要唱

加長版算啦

原版俾班kol吹大咗

學貓叫呀
抖音

會唔會唱呢首？好想聽

抖陰啲垃圾
仲有咩心裡的花

我都有同感

有興趣睇下

起碼識作曲(高妹,花火,無所不在)

呢首電台聽成日勁洗腦

洗唔洗開11點個post

但係真係勁夾佢把聲
好似度身訂造咁

諗起支那大媽跳

本來首歌好似係講廣東話嘅好 畀柒頭陳偉霆唱完畀人笑

同埋衰極都係走少少
奶共嬅直情全首失哂控咁

黃劍文個part可唔可以取消

開啦 呢度都就爆

試下唔好燈

好似每個post都會討論一次 零分 首歌邊個唱得好聽啲

音樂台月經po

下次大家不如討論下到此為止邊個版本好聽D

btw我覺得已經唔算討論
唔鐘意你咪讚Shiga算囉 洗唔洗踩原唱
係要咁樣抬高佢 呢D風氣真係好差

黃劍文算啦好嗎?

[VIU TV] MOOV Live Miriam x Supper Moment

請解決彼此不清不楚的身份 hmmm...

最多人鍾意應該係姐撚
其次係聽英文歌 kpop
04出世嗰班開始多人聽支那歌

我就聽開張敬軒

入去我開嗰度傾

呢個正wor岩岩搵好似會講下威士忌

德老衲酒店

車迷+1
Weekend冇波睇 人生冇意義了

勁好睇
晚晚追
女主角好靚

極速
含完又要奶 龜頭損哂

Dear jane

iu真係好正

其實套野真係唔驚

咁柒？
邊度睇返黎架，想笑柒下佢

開場講 話佢個仔想睇佢上電視

節目入面有講

我都覺
一年已經差唔多
要試水溫tvb實唔得
viutv相對叫實驗性質
可以試水溫
站咗viu立場起碼有gimmick
加上許志安本身啲好歌又係多到開兩集
制得過

下集請到好勝

邊個係好勝

洗唔洗開定新po先
就快爆

[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日 21:30 (7)

開定先

等睇Gigi

小學畢業係唱today
每次聽都諗番小學

召喚！

召喚

誰輕輕叫喚我

在A出口縱火

呢度爆咗之後記得去7

哇 有人叫我好開心

hi

定時鬧鐘

三星巴幫你洗碗最開心

你睇德魯納最開心

可以比你bin幾耐C

別了依然相信

以後有緣再聚

開波

forever

有觀眾氣氛好咁多

呢排玩緊動森 唔可以覆得咁密添

畢業歌

幾好聲wo

Add me 我都啱啱搬完花

Ekin

乖仔洗完碗未

好正呀

把聲靚到